---
layout: post
title: RubyFrance L'association Ruby Francophone
---

  

Pendant que j'y suis à parler de mise en ligne, on pourras maintenant retrouver toute les informations au sujet de l'association RubyFrance, l'association Ruby Francophone à l'adresse [www.rubyfrance.org](http://www.rubyfrance.org/).




*Petit édition car je m'etais un peu emballé :p*


  